［衝突背後］香港人最需要突破的，是心中的那一道防線。

昨日看到的畫面悍勇非常，將梁天琦的「以武制暴」、「以死相搏」活生生呈現香港當中。梁天琦當年的進步思想，除了抗爭方式的想像之外，還有對於香港前途的刻畫。

梁天琦當年對香港前途的願景：
「港獨係實現自治嘅方式」
「無論係港獨，一國兩制又好，咩都好，其實真正想要嘅係自治，而港獨係一種實現香港自治嘅方式，which is 我哋而家係冇嘅。」
「（自治）現時未可行，將來絕對有機會。」

梁天琦的未竟之路，究竟香港人會否一起走完呢？
請由今日起衝破心裏面的防線。

果燃台免費收看地厚天高：

yes

聞戰鼓 思良將

push

我到今日仲KEEP住實體版！

港共殖民地政權及袋鼠法庭可以迫害拘禁一個梁天琦

但今時今日

香港有一萬個梁天琦

可以關押一個梁天琦

但永遠關押不到香港民族追求民主、自由、獨立的意志

但係沉底

我冇嘢講

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

難道孫中山的暴徒嗎？